張寶兒真係好黑人憎心地好差

之前記者問Ben老豆情況就笑曬口咁，而家佢過左身呢個心地咁差既女人講兩講就叫人爸爸、又係咁喊，唔知博咩

真係好撚虛偽同心地差

婚都未結就叫人爸爸 宣佈死亡果刻，條八婆實係笑笑口，想一巴巴車死佢。
袁偉豪點解會揀哩種女人 真係激死佢老豆

睇完個po識扮喊啦